做緊原氣壽屍，你問我答！

仲入黎食既
食到有異味唔好問點解

典解會做完棄既

有無趕食薑手足走

貪佢冇客唔辛苦

支持！
坐4-5個鐘最好
等得地少d野做

食薑有無加料？

最核突有啲咩？

雖然我唔食完氣。但點fc閣下係圓氣。

影廚房比你睇？

點解無左炙燒左口魚

公司少左營業額
要轉餐牌吸引大家

有無同事有武漢肺炎

轉走左呢個吸引唔返我
你啲同事係咪藍屍狗多

軟殻蟹手卷算唔算CP值最高

應該冇

有幾多前腺係黃?

都唔少
但後生黃爲多
我地切魚生會少洗手
做左d咩唔講啦

通常我就壽司飯到加料
其他同事就唔知啦

盡量就唔好比人知
咁先可以留低加料

開完大唔好洗手

間中啦

有美心現金券 想show 住食但係又驚師傅係藍 點算

會唔會加料益藍絲

仲有幾千分可以換野食

唔擔心年終花紅雙糧?

射落啲燉蛋一齊蒸

雙糧？有既咩？

食客少咗幾成？
仲有食嘅大概係咩年齡層？

員工會唔會食

出左幾耐

要食只可以偷食
佢只會比飯津

入得黎都走唔甩

換閪餅啦

咪玩啦

得萬幾蚊 點解要浪費人生

少左7成到（目測）
冇咩留意得番咩人

香港人做得咩工

點解無左炸墨魚咀？

所以而家唔幫襯了

做都唔好做元氣 去揾啲至少有嘢學嘛
元氣好似全部工場料 除左包卷仲有乜？

冇咩興趣冇咩大志

就算有
唔驚比人加料咩

識翻

有幾多

筋子係咩黎 又唔似三文魚子
係日本無乜見過

做元氣板長依啲就算做到你大廚位
去做其他餐廳做應該中工都算不上

近半年生意額少咗幾多？二成？

生意上落點？

拖羅幾多日溶一次雪？

未去衣嘅鮭魚子
いくら通常係會用豉油醃過

幾十蚊一日

唔驚俾人炒

有冇員工本身係黃但係間鋪比手足招呼完之後變藍

迴轉帶上面啲壽司係咪自己食左 當掉左 都無人知

同埋我覺得個熱水系統應該好污糟

咪仲好，做少左

好耐先洗一次

仲見到好多人排隊

啲枱乾唔乾淨 窮學生想入去溫書

邊間

樓主加油

入囉

你點知的

6月前已經轉左啦
利申:完棄超級vip & fans

識玩

最識玩就係咁

加過咩？

商業秘密

唔怪我前日同朋友去食飯。隔離枱話琴日食完元氣肚屙

宜家仲食元氣抵撚死

整多舊上碟/切厚啲會唔會仲好？
晒公司資源

尋晚食完 個豬屎蛋糕好好食

smart move!

有冇野係代替到元氣

以前一個月食一次左右，而家罷左咁耐有冇正常野既介紹

係咪晚晚丟好多

做左幾耐

打錯字

呢兩日有冇生意？
覺得會唔會俾人炒？

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

影廚房/職員證睇睇

ching 做迴轉定高部

辣味三文魚點整？

同問 想知埋啲辣油 豉油既牌子

+1

你仲食都唔慌好得去邊啦

我都記得 棄食之前已經無左左口魚 勁on9

初一被屋企逼去食咗熊貓嗰間元氣 點算

自從無食元氣都好耐無食壽司

我識既朋友做飲食都有
但美心集團既唔識

酒店廚有經驗都有2萬左右
不過依家就..

岩岩放工番到屋企
聽日答大家

咁撚少

on9?

揾藍錢放落黃圈用

最學徒裝修

搵到錢

三廚差唔多
年尾計埋花紅三糧

元氣有幾多

低過酒店
但做千兩會高一截

咁多？
我見過幾次排隊

睇邊間分店啦，但真係少左好多
晚市都好似唔洗點等位就入得
Btw琴晚都唔少後生入黎